不如我地今晚自己係自己區慶祝萬聖節好冇

正皮：支持
負皮：不了 不嬲都出去挽
利申 希望大家踴躍討論

推

cctai:分化撚咁都上熱門 拉

目標係LKF 此post已完 垃

我係覺得港島入左出唔到嚟姐

特別好多新界牛

我年年去老蘭食包、睇遊行
點解今年唔去

大家都見到18區開花嘅成效

目標LKF

我絕對支持啦 可能係我標題寫得唔好

其實我係想大家投票睇下意願係點姐

推上去比大家討論下

如果大家都覺得應該LKF 不妨討論下 因為我個人就覺得開花好啲 當然絕對尊重各位意見 都希望大家討論下 但唔好互屌

開錯台 sor9

Tui

再推

推10次

推唔到就算

1/10

2/10

3/10

4/10